召喚IT巴點拆安心出行

不安心不出行。。。

買多部 去門口掃完唔入

有無qr code分享? 每日任務，掃qr codes

政府咪話好多人用囉

有無開心些牙?

我冇手機電腦,任何通訊設備都冇,
唔使用「安心出行」

大哥大用戶

你可以用SDR去fake電話個location，例如HackRF (請用VPN 上呢D網）

推

我用3310

將server hostname map 左去127.0.0.1

佢有權唔比你入咁解

我完全唔識上網

咁你可以離開
佢都冇迫你入去

求其寫個程式
掃到qr code就識咇一聲咁得唔得

唔駛咇卦我靜音架喎

未dl過唔知點運作
但寫舊野扮掃左code鬼得閒check

搵許志安同黃金穎偷食多次咪得囉

李屍煙裝咗有用，但中武肺變死屍，根本係安心上死路。

咁用相機影張相咪得囉